有咩野可以比呢件衫更能著出頹既感覺

順便答下我點襯呢件野唔頹

答案就係
唔好襯
就咁著件嘢，下身孖煙通

咁好似太型喎

樣頹點著都頹

大隻

但件野就算你靚著都會好頹

印個supreme box logo上去咪又潮又貴囉

Yeezy

夠大隻+買細一個size, 著埋成件緊身衣咁, 咁就型啦

u記毒撚必備

我覺得外面加件皮褸 or 牛仔褸已經唔同feel